林鄭：委任張舉能投反對及棄權票係政治化操作 不尊重獨立司法體制

獨立司法體制 = 由中共由上而下射落黎

許智峯心諗：我開記者會話棄權都已經比人話跪低
兩隻白鴿：好彩缺席.......

你係第一個將司法政治化既人
講出黎知唔知醜呀你柒婆

要投就投返投支持既人

支持嘅人全部功能組別

只可以投贊成

投反對票就要dq

有本事就DQ

咁你就拆咗個反對。棄權掣佢啦

連登仔：法官係中共敵人

咁就咪放去立法會投票啦 直接用緊急法咪得

議會不應政治化 不贊成政府議案就係政治化 咁當初就咪撚整反對同棄權掣喺個表決panel度啦

btw 議會唔好政治化 咁防疫都唔好科學化

56個出席 仲有around 10隻保皇狗缺席

林鄭同郭榮鏗都覺得香港人要無條件服從司法機構

業界利益.....

點解基本法要設立立法會咁政治化
點解要政治任命官員咁政治化
點解要開政治協商會議咁政治化 .....

想鄭松泰開你拖咪出聲囉

通過到都仲咁撚多嗲

證明司法係香港最大嘅敵人，中共嘅防線

打交係錦滿

唔比唔滿意架？一定要支持架? On9

個口罩咁戴法

死柒婆戴底褲露出個屎忽鼻好核突

同某人好似

咁投票黎做咩呀

咁直接成個立法會都廢除啦

唔滿意法官嘅資歷都唔可以投反對？

反對不舉能做就係政治原因，即係林奠本身委任呢條友都係有政治考慮先會揀佢啦咁係邊個影響司法獨立在先？

人大最民主

：反對請舉手
：沒有

呢個絕對無政治化操作

林鄭你無票就收爹啦

即係逼人投讚成

Cls
立法局唔講政治講風水好唔好？

牝雞司晨

投黎把撚咩咁

中共邏輯
反對我就係政治化

棄權嘅係咩意思

立法會唔講政治講咩？低能。成個政府咪又係政治行先，理得市民死咩，反正你話哂事。

唔比人投反對 你就咪出反對個制囉777

潛意識自動當左佢隱形
本身都冇留意到